\chapter{Proposta de Sumário}
\label{chap-sumario}

É proposto que a monografia entregue como produto final deste trabalho seja dividida da seguinte maneira:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Capítulo I: Introdução}
	
	O capítulo introdutório deve explicar o contexto projeto, explicitar seus objetivos e apresentar a metodologia empregada.  
	
	\item \textbf{Capítulo II: Referencial Teórico}
	
	O capítulo que aborda o referencial teórico deve apresentar três principais tópicos:
	
	\begin{itemize}
	    \item Explicar o que é ~\textbf{Engenharia Web}, destacando seus objetivos, sua metodologia e suas fases (Análise de Requisitos, Modelo de Análise, Projeto da WebApp, Implementação e Testes). 
		\item Explicar o que é o método \textbf{FrameWeb}, destacando seus objetivos, sua arquitetura de software com divisão em camadas e pacotes e sua linguagem de modelagem.
		\item Apresentar o \textit{framework} \textbf{Play}, destacando suas características principais. 
	\end{itemize}
	
	\item \textbf{Capítulo III: O Sistema SCAP}
	
	Esse capítulo deve apresentar a descrição do escopo do sistema, seu modelo de casos de uso, e fazer uma análise de sua modelagem de classes e restrições de integridade.
	
	\item \textbf{Capítulo IV: Projeto e Implementação}
	
	Esse capítulo deve apresentar o projeto do sistema, isto é, a arquitetura utilizada, bem como a forma com que esta é tratada pelo \textit{framework} Play; e a implementação do sistema, isto é, sua interface, funcionalidades e seu desenvolvimento, por meio de imagens da aplicação, diagramas e códigos relevantes.
	
	\item \textbf{Capítulo V: Considerações Finais}
	
	Conclusão do trabalho explicitando seus pontos fortes e fracos, destacando a adequação do \textit{framework} Play para o projeto, além de possíveis direcionamentos para trabalhos futuros.
	
\end{itemize}